彩虹地鐵站真係好猛

每朝經過
開幕門前個刻，明明都係大約2，3個人等緊上車，點知開門後入左成5，6個人

好悶

正左右西

咁都有on9 仔

哈哈哈哈